利物浦係咪近6年無冠中最強一隊

近12年拎1次聯賽盃仔

我係未來人
今季利物浦英超歐聯雙冠

有其中一個，利申未來人

又多1年無冠

勁撚到

近6年無冠最串一隊

除左熱狗仲有邊隊所謂勁旅6年冇冠?

順便標題加埋最強亞冠領隊高普落去
多仔+猁啲亞軍獎牌多撚到

唔好咁痴線啦
依家我地猁記講緊今年衝英超同歐聯雙冠王

有冇清有嗰張圖

無冕之王

王條撚毛咩

雙冠又唔計

次回合反勝

信我未?

肥普隊熱狗MMA世界最強